［ 尋人 ］ city 人 / 職員請入

代朋友開post ， 想尋人
事發經過如下：

10月2號我九龍塘整電話，下午在近apple 上城大方向自動電睇，我執到張學生證，只記得係女仔，背後有一個男仔同我一齊睇，佢話佢係城大學生，可以交俾佢，佢再交俾學校。

我想要找返當時個男仔，或有無職員，2/10當日有沒有人交過學生証去辦事處？

我係要想知唔見學生証既學生，攞返張証未，如果未，有無職員試過聯絡遺失學生証的同學？

———————————————————————-

更新：有城大朋友岩先去左保安室，但對方表示無學生証上既名，對方咩都唔可以提供😔 所以想盡快搵到報失嗰個男仔🙏🏻 / 事主

———————————————————————-

無名無相時間唔清晰，我知每日都可能會有同學唔見學生證，不過我朋友都係睇到近日的新聞而擔心，所以麻煩各位睇下有無線索

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

Push

代朋友補充：

紅色為證件拾起地方。籃色是本人與背後城大男子學生交談並將這證件給城大男學生的地方。

而學生証是有一個類似皮革的card holder 包著。

Push!!!

推~~ 希望快啲搵到位學生

輕輕一推

Pish

知道個名，建議你交比su
學生係唔會知呢啲嘢